今日係石澳叫我幫你睇袋既你

我想講 其實我覺得你笑得好甜 個人好nice 仲問洗唔洗食下飲下野
而你男朋友就趁你去左廁所偷睇你電話

咩袋先

原來係你

電話 銀包 袋呀

毒撚真係。。。

佢男朋友係度點解要叫你睇袋

有男朋友做咩仲叫人幫手睇袋？
洗人唔洗本 樓主比人利用左啦
人地無野唔比睇得男朋友睇 你咁多事

人地係叫樓主睇佢男友個袋呀

又係你呀~

哦....原來係你條油面四眼毒撚 摺啦你

無四眼

Gay

毒撚真係